其它國家唔會接收香港人

老老實實，正如我地都唔想收國內人，驚影響本地人工作，衣食住行
其它國家都一樣

除左啲落後國家想人過嚟帶動經濟一排

你有技能 學識 肯融入社會 貢獻 尊重人地文化同價值觀
我諗去邊都歡迎香港人

冇撚有錯

樓主ON9
國你老母內人 5毛垃圾
你用蝗蟲落黎食老綜 同 尊貴既港人去外地發展比較
是否弱智?

你諗得太理想，正如一粒老鼠屎，成煲粥唔食得
早幾年係台灣搗亂既臭港女，影響到無數香港人既形象，直到今時今日。

果條刺，到死都拔唔走

大家唔好再回
樓主5 毛
白痴先用 國內 呢d 字

你移得民 預左一定受到部分人歧視。鬼佬歧視亞洲人 幾十年都無變 你無可能一朝改變人的看法

最緊要是當地政府有配套幫到我地就業同居住

有技能 學歷 or錢 邊到都歡迎妳
如果妳有百來萬 2線亞洲城市隨時ready

連登仔話有錢人過嚟買貴晒我哋啲嘢，窮人過嚟就搶晒我哋啲資源

只會接收技術人才，師奶無人要

我地要留喺香港

歐洲國家 無教育既中東難民都收左幾百萬人

我覺得五眼聯盟有機會開一次門，比香港人申請做政治難民入籍

有技術學識錢一早走左啦
再講後者個幾樣有，前者無技術知識錢移民到我就唔會信
人好現實，國家都一樣，無利益情況下會接收香港人我打死都唔信，如果係有英國一早平權bno啦，仲洗話比你過去返工，唔好忘記仲有一班藍絲有錢有專業技術知識既大中華膠，要接收都係佢地先

用國內字就5毛，咁發明呢個字係咪要死全家？

你可以唔同意我
但你既論點係無錯
問題在於，外人係唔會假設香港人係好過本地人

換個角度，香港人去外國，人地唔會即刻當你係香港人，只係亞洲人或支那人
香港人既形象唔係好到全世界都絕對認同哂，你話日本人既形象好都唔係用幾年時間去建立

平常心面對
出生係香港其實算唔錯

其實我想笑班一直只係想移民既人，當初又話到好愛香港共進退，到左末日又理想主義到衝去支持移民，會唔會好現實？無既，香港人係現實，講同做又係唔一致